今年11月9號係柏林圍牆倒塌30週年，唔知去唔去到嗰日，不過有冇咩活動可以Brainstorm下

有冇乜野牆 or building 可以拎個象徵意義

btw 眼見今年真係撞正好多齊頭數既週年活動
波羅的海30年，64又係30年

雖然係鄰國國慶，不過10月1號又係佢70週年，都唔知捱唔捱到

諗定啲活動差唔多，而家都少左啲活動

又可以同德國connect，不過有冇熟德國既人知其實好唔好

10月1 除左美國旗 同開酒飲 搭黨鐵仲有咩搞

我都覺得暫時10月1 未有共識實際有啲咩目標要做

可唔可行？

推

做左膠嘢由荃灣行出尖沙嘴苦行？

冇人覺得有得諗咩

推多兩次就算冇人理